[突發] 洪欣大仔送女返屋企

46歲嘅美魔人妻洪欣，09年嫁畀細佢十年嘅國產嫩夫張丹峰，婚後為夫誕下萌爆女兒晞彤，加埋大仔浩鋒（前名張鎬濂），一家四口好幸福。日前晚上，17歲大仔初戀嘞！當晚，齊蔭浩鋒送穿上校服嘅女同學返家，沿途好Pure無拖手無親熱舉動，兩小無猜好合襯！ 採訪 : 梁志明

大眼凍齡洪欣，近年復出返內地搵人仔，早年被揭私藏逾7000千萬物業，其中三個港島區物業都唔使按揭，一炮過畀晒，生財有道。咁辛苦搵錢，早前洪欣就和嫩夫去咗瑞士、米蘭、希臘等六個地方，12日快閃歐遊歎世界。日前，佢又同老公仔夫妻檔返內地做除夕晚會，密密致富呢！

醉心跳K pop

阿媽狂搵銀，浩鋒大個仔都識自己搵節目打發時間，除咗醉心跳K pop，近日仲拍片參加韓國街舞比賽，原來身高約170cm嘅靚囝已開始puppy love。日前晚上10時，見家住跑馬地嘅韓仔look浩鋒現身筲箕灣，山長水遠去嗰度梗有原因啦！原來係送女友仔返屋企。二人搭港鐵步出後，並肩去便利店買零食、雪糕等。身穿校服嘅小女友束上馬尾、面圓圓眼大大，樣子甜美。浩鋒送女友返回附近屋苑，就獨自折返搭港鐵回家，沿途一邊聽K pop，一邊好陶醉咁手郁郁，中晒韓仔毒，超入迷O架！

我真係恭喜你呀

paul sec ?

唉喲 莫生咁大個仔啦？ sorry 張生先啱
唔知將來結婚會搵邊個老豆證婚呢？

old news ..

西...西女人

你無諗住送女返屋企，你生仔嚟把撚呀

係女人就係女朋友 香港啲記者真係垃圾嚟 btw old news

蠢女人